（奉指等餵？）傑斯：費Sir特准C朗唔回防

【Now Sports】據《鏡報》報道，曼聯名宿傑斯指當年費格遜從不要求基斯坦奴朗拿度回防，當球隊需要防守時，他會在中場多安排一名球員。

人人都笑美斯於球場上散步，但又有幾多人深明散步是為了贏更多比賽？曼聯名宿傑斯便指費格遜領會了：「那些能夠幫你贏下比賽的人是不需要經常參與防守的，他們可以讓你贏下更多的比賽，所以你可以減輕他們在防守上的負擔。」 當年曼聯便有基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）這名超級球星，傑斯便說：「朗拿度就是這樣的球員，所以在面對像阿仙奴這樣的對手時，費格遜會在中場多安排一名球員。他會讓費查回後防守艾殊利高爾，因為他知道朗拿度不會回防。」 傑斯又解釋說：「如果你的球隊兒有像夏沙特、美斯、朗拿度及尼馬這樣的球員，你根本不會需要他們回來防守，因為他們能夠幫你贏下比賽。如果你是頂級球員，你就可以不參與防守，但前提是你能幫助球隊贏更多的比賽。」

你點防的

唔回防，唔識打後一格，又輸俾我美斯

morning sir

sir

Good morning sir!

你點影的？

你點餵的

有乜問題

消耗英超史上最強球員體力？

個個都散步，睇下最後邊個忍唔住番後防守

早晨 sir

講真 留啊朗打反擊好過擺佢去回防啦

Yes sir

所以我地普巴都唔回防

連加特直情唔落場就可以幫球隊贏得更多比賽

咁sir, venus仲俾唔俾你回房啊

留名

你點知架

卡雲尼是否頂級球星

其實佢跑得咁撚快又夠氣
回埋防又有乜所謂

Venus都等緊你餵

放佢係前面
起碼人地條中場唔敢逼太上

你又岩WO